美國制裁「只有弊、沒有利」選舉主任應該取消呢條問題

用返教育局楊潤雄邏輯
美國制裁香港、反對國安法、否決預算案、香港獨立
全部都「只有弊、沒有利」
根本無任何討論空間
既然「日本對中國利多於弊」呢條試題要取消
選舉主任應該取消呢條問題

你答唔答都係等DQ

你d唔dq都係等制裁